[新年1Q]男人痾完尿要做啲咩？

係揮春呀

ching 痾完尿要揮個春袋?

參考返

瑤柱下話

秒

小學雞懶醒，topic都唔識睇 講明[新年1Q]

你得新年先食瑤柱？

痾完尿揮個春袋